屯門tg group比人搞

短時間大量不明account湧入 然後有人send亂碼

群入面有人打咗過去 話聽嘅係大陸人

有無新屯門grp link

支那真係好恐怖